［End game] 歐美會接收班25歲以下既後生仔

睇黎香港都係玩完，特別係受到政治檢控個班人

其他香港人都係抵死居多，專業人士個班有佢自己後路

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

source?

25歲以下果d 腥港人黎
無資格

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

你諗真啲好喎